聯合酋長國：由中國既國藥控股造既疫苗 係安全但得86%有效

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓主五毛洗底勿回

Ok

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓主五毛

86%有效？
係有效感染掛？

係人民幣的味道呀

United Arab Emirates 全名係 阿拉伯聯合酋長國

應該咁演繹： 86% 有效，安全

14%打完會死，死左唔傳染又安全

結論：100% 安全